一人一段最鍾意嘅bass line

Livin’ On A Prayer
When I Come Around
Sweet Child O’ Mine
I Was Made For Lovin’ You
I Wanna Be Sedated
Back In Black

Rush - YYZ

The Smiths - There Is A Light That Never Goes Out

Arctic Monkeys - Cornerstone

兩首都唔係神級嘢, 不過自己好鍾意段bass

Miscast

Jackson 5 - I want you back

Laruku 都勁其實

Charlie by Red Hot

聽得好少base呀sor 一時間淨係諗到呢個 聽下樓上果啲先

例牌答案：Seven Nation Army

Bass界Smoke On The Water

push

Victor Wooten既Can't hold no groove

一直好想學呢首 但真係好7難

個陣我第一次聽，佢開始slap個下我真係哇咗出聲

joe dart on the fender bass